# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2022, FIRST and other WPILib Contributors. This work is licensed under a Creative Commons Attribution 4.0 International License
# This file is distributed under the same license as the FIRST Robotics Competition package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# -T.K.-, 2020
# Michael Zhao <haitong1110@126.com>, 2021
# zetian chen <CHENZETIAN.OK@GMAIL.COM>, 2021
# 怡静 陆 <2238710874@qq.com>, 2021
# Yuhao Li <yuhao_li@hotmail.com>, 2021
# Team 5308 <team5308@163.com>, 2022
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FIRST Robotics Competition 2022\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-29 04:15+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-25 01:59+0000\n"
"Last-Translator: Team 5308 <team5308@163.com>, 2022\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/wpilib/teams/109324/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:4
msgid "Status Light Quick Reference"
msgstr "状态指示灯快速参考"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:6
msgid ""
"Many of the components of the FRC\\ |reg| Control System have indicator "
"lights that can be used to quickly diagnose problems with your robot. This "
"guide shows each of the hardware components and describes the meaning of the"
" indicators. Photos and information from Innovation FIRST and Cross the Road"
" Electronics."
msgstr ""
"许多FRC控制系统的元件有状态指示灯，可被用于快速诊断机器人出现的问题。这个指南包含每一个元件的指示灯和它所描述的状态。图片和文字来自于Innovation"
" FIRST和Cross the Road Electronics。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:9
msgid "Robot Signal Light (RSL)"
msgstr "机器人状态信号灯 (RSL)"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:16
msgid "Solid ON"
msgstr "常亮"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:16
msgid "Robot On and Disabled"
msgstr "机器人通电并处于 Disabled 状态"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:18
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:381
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:385
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:390
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:403
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:407
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:411
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:430
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:434
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:438
msgid "Blinking"
msgstr "闪烁"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:18
msgid "Robot On and Enabled"
msgstr "机器人通电并处于 Enabled 状态"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:20
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:49
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:57
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:84
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:171
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:351
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:414
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:543
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:545
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:569
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:590
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:600
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:641
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:641
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:643
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:645
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:647
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:664
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:664
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:666
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:668
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:670
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:683
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:683
msgid "Off"
msgstr "不亮"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:20
msgid "Robot Off, roboRIO not powered or RSL not wired properly"
msgstr "机器人处于关机状态，roboRIO 没有通电，或是 RSL 信号灯电路没有正确连接"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:24
msgid "roboRIO"
msgstr "roboRIO"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:31
msgid "**Power**"
msgstr "**Power**"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:31
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:61
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:91
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:107
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:200
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:379
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:401
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:428
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:543
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:575
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:579
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:596
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:643
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:666
msgid "Green"
msgstr "绿色 (Green)"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:31
msgid "Power is good"
msgstr "电源正常"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:33
msgid "Amber"
msgstr "橙黄色 (Amber)"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:33
msgid "Brownout protection tripped, outputs disabled"
msgstr "欠压保护被激活，所有输出都关闭了。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:35
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:63
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:87
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:111
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:205
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:383
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:405
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:432
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:571
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:573
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:577
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:592
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:594
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:645
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:668
msgid "Red"
msgstr "红色 (Red)"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:35
msgid "Power fault, check user rails for short circuit"
msgstr "电源故障，查找短路点"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:37
msgid "**Status**"
msgstr "**指示**"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:37
msgid "On while the controller is booting, then should turn off"
msgstr "在设备正在启动的时候常亮，过一段时间就会熄灭"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:39
msgid "2 blinks"
msgstr "双闪"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:39
msgid "Software error, reimage roboRIO"
msgstr "软件错误，重新刷写roboRIO固件"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:41
msgid "3 blinks"
msgstr "三闪"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:41
msgid "Safe Mode, restart roboRIO, reimage if not resolved"
msgstr "安全模式，尝试重启roboRIO，如果无效请重新刷写roboRIO固件"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:43
msgid "4 blinks"
msgstr "闪烁四次"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:43
msgid ""
"Software crashed twice without rebooting, reboot roboRIO, reimage if not "
"resolved"
msgstr "在启动时软件崩溃两次，重启roboRIO，如果无效请重新刷写固件"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:45
msgid "Constant flash or stays solid on"
msgstr "一直闪烁或者常亮"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:45
msgid "Unrecoverable error"
msgstr "无法恢复的错误"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:47
msgid "**Radio**"
msgstr "**路由器**"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:47
msgid "Not currently implemented"
msgstr "现在没有被使用"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:49
msgid "**Comm**"
msgstr "**通信**"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:49
msgid "No Communication"
msgstr "没有通信"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:51
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:173
msgid "Red Solid"
msgstr "红灯常亮"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:51
msgid "Communication with DS, but no user code running"
msgstr "与操控台取得通信，但是没有运行的代码"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:53
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:175
msgid "Red Blinking"
msgstr "红灯闪烁"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:53
msgid "E-stop triggered"
msgstr "紧急停止被触发"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:55
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:148
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:253
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:276
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:287
msgid "Green Solid"
msgstr "绿色常亮"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:55
msgid "Good communications with DS"
msgstr "与操作台通信良好"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:57
msgid "**Mode**"
msgstr "**模式**"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:57
msgid "Outputs disabled (robot in Disabled, brown-out, etc.)"
msgstr "输出被关闭（机器人处于Disabled状态，欠压，等……）"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:59
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:109
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:203
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:387
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:409
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:436
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:641
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:664
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:59
msgid "Autonomous Enabled"
msgstr "自动模式激活"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:61
msgid "Teleop Enabled"
msgstr "远程操作模式激活"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:63
msgid "Test Enabled"
msgstr "测试模式激活"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:65
msgid "**RSL**"
msgstr "**信号灯**"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:65
msgid "`See above <#robot-signal-light-rsl>`_"
msgstr "`参考前文<#robot-signal-light-rsl>`_"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:69
msgid "OpenMesh Radio"
msgstr "OpenMesh 路由器"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:76
msgid "Power"
msgstr "电源"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:76
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:80
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:545
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:76
msgid "On or Powering up"
msgstr "开机或通电"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:78
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:82
msgid "Blue Blinking"
msgstr "蓝色闪烁"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:78
msgid "Powering Up"
msgstr "通电"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:80
msgid "Eth Link"
msgstr "Eth 连接"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:80
msgid "Link up"
msgstr "连接"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:82
msgid "Traffic Present"
msgstr "流量现状"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:84
msgid "WiFi"
msgstr "无线网络"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:84
msgid "Bridge mode, Unlinked or non-FRC firmware"
msgstr "桥接模式，未链接或非FRC固件"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:87
msgid "AP, Unlinked"
msgstr "AP，未连接"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:89
msgid "Yellow/Orange"
msgstr "黄色/橙色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:89
msgid "AP, Linked"
msgstr "AP，已连接"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:91
msgid "Bridge mode, Linked"
msgstr "桥接模式，已连接"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:95
msgid "Power Distribution Panel"
msgstr "配电板"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:102
msgid "PDP Status/Comm LEDs"
msgstr "PDP指示/通信 LEDs"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:105
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:198
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:217
msgid "LED"
msgstr "LED"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:105
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:198
msgid "Strobe"
msgstr "频闪"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:105
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:198
msgid "Slow"
msgstr "慢"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:107
msgid "No Fault - Robot Enabled"
msgstr "无故障-机器人已启用"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:107
msgid "No Fault - Robot Disabled"
msgstr "无故障-机器人已禁用"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:109
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:111
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:200
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:203
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:203
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:205
msgid "NA"
msgstr "NA"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:109
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:200
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:203
msgid "Sticky Fault"
msgstr "Sticky 故障"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:111
msgid "No CAN Comm"
msgstr "没有CAN通信"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:114
msgid ""
"If a PDP LED is showing more than one color, see the PDP LED special states "
"table below. For more information on resolving PDP faults see the PDP User "
"Manual."
msgstr "如果PDP LED显示不止一种颜色，请参阅下面的PDP LED特殊状态表。有关解决PDP故障的更多信息，请参见《 PDP用户手册》。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:116
msgid ""
"Note that the No CAN Comm fault will occur if the PDP cannot communicate "
"with the roboRIO via CAN Bus."
msgstr "请注意，如果PDP无法通过CAN总线与roboRIO通信，则发生 没有CAN通信 故障。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:119
msgid "PDP Special States"
msgstr "PDP特殊状态"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:122
msgid "LED Colors"
msgstr "LED颜色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:122
msgid "Problem"
msgstr "问题"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:124
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:219
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:319
msgid "Red/Orange"
msgstr "红色/橙色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:124
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:219
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:319
msgid "Damaged Hardware"
msgstr "受损的硬件"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:126
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:221
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:325
msgid "Green/Orange"
msgstr "绿色/橙色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:126
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:221
msgid "In Bootloader"
msgstr "在引导程序中"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:128
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:223
msgid "No LED"
msgstr "无LED"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:128
msgid "No Power/ Incorrect Polarity"
msgstr "无电源/极性错误"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:144
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:169
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:249
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:274
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:285
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:376
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:179
msgid "Voltage Regulator Module"
msgstr "稳压器模块"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:185
msgid ""
"The status LEDs on the VRM indicate the state of the two power supplies. If "
"the supply is functioning properly the LED should be lit bright green. If "
"the LED is not lit or is dim, the output may be shorted or drawing too much "
"current."
msgstr "VRM上的指示LED标识两个电源的状态。如果电源正常运行，则LED应当亮绿色。如果LED不亮或暗淡，则输出可能短路或消耗过多电流。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:188
msgid "Pneumatics Control Module (PCM)"
msgstr "气动控制模块（PCM）"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:195
msgid "PCM Status LED"
msgstr "PCM状态指示LED灯"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:198
msgid "Long"
msgstr "长"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:200
msgid "No Fault Robot Enabled"
msgstr "无故障机器人已启用"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:205
msgid "No CAN Comm or Solenoid Fault (Blinks Solenoid Index)"
msgstr "没有CAN通讯或电磁阀故障（闪烁电磁阀索引）"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:205
msgid "Compressor Fault"
msgstr "压缩机故障"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:209
msgid ""
"If a PCM LED is showing more than one color, see the PCM LED special states "
"table below. For more information on resolving PCM faults see the PCM User "
"Manual."
msgstr "如果PCM LED显示不止一种颜色，请参阅下面的PCM LED特殊状态表。有关解决PCM故障的更多信息，请参见《 PCM用户手册》。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:211
msgid ""
"Note that the No CAN Comm fault will not occur only if the device cannot "
"communicate with any other device, if the PCM and PDP can communicate with "
"each other, but not the roboRIO."
msgstr "请注意，仅当设备无法与任何其他设备通信，PCM和PDP可以彼此通信，而roboRIO不能彼此通信时，才会发生 没有 CAN 通信 故障。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:214
msgid "PCM LED Special States Table"
msgstr "PCM LED特殊状态表"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:217
msgid "Problems"
msgstr "问题"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:223
msgid "No Power/Incorrect Polarity"
msgstr "无电源/极性错误"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:227
msgid "PCM Comp LED"
msgstr "PCM Comp LED"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:229
msgid ""
"This is the Compressor LED. This LED is green when the compressor output is "
"active (compressor is currently on) and off when the compressor output is "
"not active."
msgstr ""
"这是Compressor "
"LED。当压缩机输出处于激活状态（压缩机当前处于开启状态）时，此LED呈绿色；当压缩机输出未处于活动状态时，该LED处于熄灭状态。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:232
msgid "PCM Solenoid Channel LEDs"
msgstr "PCM电磁阀通道LED"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:234
msgid ""
"These LEDs are lit red if the Solenoid channel is enabled and not lit if it "
"is disabled."
msgstr "如果启用了电磁阀通道，则这些LED呈红色点亮，如果禁用则不点亮。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:293
msgid "Talon SRX & Victor SPX & Talon FX Motor Controllers"
msgstr "Talon SRX和Victor SPX和Talon FX电机控制器"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:300
msgid "Status LEDs During Normal Operation"
msgstr "正常操作期间的指示LED"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:303
msgid "LEDs"
msgstr "LEDs"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:303
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:303
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:334
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:347
msgid "Talon SRX State"
msgstr "Talon SRX 状态"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:305
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:308
msgid "Both"
msgstr "都"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:305
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:338
msgid "Blinking Green"
msgstr "绿色闪烁"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:305
msgid "Forward throttle is applied. Blink rate is proportional to Duty Cycle."
msgstr "应用前进油门时。闪烁速率与占空比成正比。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:308
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:340
msgid "Blinking Red"
msgstr "红色闪烁"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:308
msgid "Reverse throttle is applied. Blink rate is proportional to Duty Cycle."
msgstr "应用了前进油门。闪烁速率与占空比成正比。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:311
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:311
msgid "None"
msgstr "一无所有"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:311
msgid "No power is being applied to Talon SRX"
msgstr "Talon SRX没有被供电"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:313
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:315
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:317
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:319
msgid "LEDs Alternate"
msgstr "LED交替"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:313
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:327
msgid "Off/Orange"
msgstr "关/橙色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:313
msgid "CAN bus detected, robot disabled"
msgstr "检测到CAN总线，禁用了机器人"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:315
msgid "Off/Slow Red"
msgstr "关/慢红"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:315
msgid "CAN bus/PWM is not detected"
msgstr "未检测到 CAN总线/ PWM"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:317
msgid "Off/Fast Red"
msgstr "关/快红"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:317
msgid "Fault Detected"
msgstr "检测到故障"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:321
msgid "LEDs Strobe towards (M-)"
msgstr "LED频闪朝向（M-）"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:321
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:323
msgid "Off/Red"
msgstr "关/红色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:321
msgid "Forward Limit Switch or Forward Soft Limit"
msgstr "正向限位开关或正向软限位"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:323
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:327
msgid "LEDs Strobe towards (M+)"
msgstr "LED频闪朝向（M +）"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:323
msgid "Reverse Limit Switch or Reverse Soft Limit"
msgstr "反向限位开关或反向软限位"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:325
msgid "LED1 Only (closest to M+/V+)"
msgstr "仅LED1（最接近M + / V +）"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:325
msgid "In Boot-loader"
msgstr "在引导程序中"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:327
msgid "Thermal Fault / Shutoff (Talon FX Only)"
msgstr "热故障/关断（仅限Talon FX）"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:331
msgid "Status LEDs During Calibration"
msgstr "校准期间的指示LED"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:334
msgid "Status LEDs Blink Code"
msgstr "指示LED闪烁代码"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:336
msgid "Flashing Red/Green"
msgstr "闪烁红色/绿色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:336
msgid "Calibration Mode"
msgstr "校正模式"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:338
msgid "Successful Calibration"
msgstr "成功校准"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:340
msgid "Failed Calibration"
msgstr "失败校准"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:344
msgid "B/C CAL Blink Codes"
msgstr "B/C CAL闪烁代码"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:347
msgid "B/C CAL Button Color"
msgstr "B/C CAL按钮颜色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:349
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:461
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:620
msgid "Solid Red"
msgstr "稳定的红色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:349
msgid "Brake Mode"
msgstr "刹车模式"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:351
msgid "Coast Mode"
msgstr "滑行模式"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:355
msgid "SPARK-MAX Motor Controller"
msgstr "SPARK-MAX电机控制器"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:361
msgid "REV Robotics SPARK"
msgstr "REV Robotics SPARK"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:367
msgid "Victor-SP Motor Controller"
msgstr "Victor-SP电机控制器"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:373
msgid ""
"Brake/Coast/Cal Button/LED - Red if the controller is in brake mode, off if "
"the controller is in coast mode"
msgstr "制动/惯性/校准按钮/ LED-如果控制器处于制动模式，则为红色；如果控制器处于惯性模式，则为关"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:379
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:383
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:387
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:401
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:405
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:409
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:428
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:432
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:436
msgid "Solid"
msgstr "稳定"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:379
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:401
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:428
msgid "Full forward output"
msgstr "全前向输出"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:381
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:385
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:403
msgid "Proportional to forward output voltage"
msgstr "正比输出电压"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:383
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:405
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:432
msgid "Full reverse output"
msgstr "全反向输出"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:387
msgid ""
"FRC robot disabled, PWM signal lost, or signal in deadband range (+/- 4% "
"output)"
msgstr "FRC 机器人禁用，PWM信号丢失或信号在死区范围内（+/- 4％输出）"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:390
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:416
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:438
msgid "Red/Green"
msgstr "红色/绿色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:390
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:416
msgid ""
"Ready for calibration. Several green flashes indicates successful "
"calibration, and red several times indicates unsuccessful calibration."
msgstr "准备进行校准。几次绿色闪烁表示校准成功，而多次红色表示校准失败。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:395
msgid "Talon Motor Controller"
msgstr "Talon电机控制器"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:407
msgid "Proportional to reverse output voltage"
msgstr "与输出电压成正比"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:409
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:598
msgid "No CAN devices are connected"
msgstr "没有连接CAN设备"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:411
msgid ""
"Disabled state, PWM signal lost, FRC robot disabled, or signal in deadband "
"range (+/- 4% output)"
msgstr "禁用状态，PWM信号丢失，FRC机械手禁用或信号在死区范围内（+/- 4％输出）"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:414
msgid "No input power to Talon"
msgstr "Talon无输入电源"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:416
msgid "Flashing"
msgstr "闪烁"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:421
msgid "Victor888 Motor Controller"
msgstr "Victor888电机控制器"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:430
msgid "Successful calibration"
msgstr "成功校准"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:434
msgid "Unsuccessful calibration"
msgstr "未成功校准"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:436
msgid "Neutral/brake"
msgstr "中性/制动"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:438
msgid "Calibration mode"
msgstr "校准模式"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:442
msgid "Jaguar Motor Controller"
msgstr "Jaguar电机控制器"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:449
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:501
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:518
msgid "LED State"
msgstr "LED状态"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:449
msgid "Module Status"
msgstr "模块状态"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:451
msgid "Normal Operating Conditions"
msgstr "正常运行条件"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:453
msgid "Solid Yellow"
msgstr "稳定的黄色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:453
msgid "Neutral (speed set to 0)"
msgstr "空档（速度设置为0）"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:455
msgid "Fast Flashing Green"
msgstr "快速闪烁绿色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:455
msgid "Forward"
msgstr "前进"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:457
msgid "Fast Flashing Red"
msgstr "快速闪烁红色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:457
msgid "Reverse"
msgstr "反向"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:459
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:624
msgid "Solid Green"
msgstr "稳定的绿色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:459
msgid "Full-speed forward"
msgstr "全速前进"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:461
msgid "Full-speed reverse"
msgstr "全速倒车"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:463
msgid "Fault Conditions"
msgstr "故障状态"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:465
msgid "Slow Flashing Yellow"
msgstr "缓慢闪烁黄色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:465
msgid "Loss of servo or Network link"
msgstr "伺服或网络链接丢失"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:467
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:484
msgid "Fast Flashing Yellow"
msgstr "快速闪烁黄色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:467
msgid "Invalid CAN ID"
msgstr "无效CAN ID"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:469
msgid "Slow Flashing Red"
msgstr "缓慢闪烁红色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:469
msgid "Voltage, Temperature, or Limit Switch fault condition"
msgstr "电压，温度或限位开关故障情况"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:472
msgid "Slow Flashing Red and Yellow"
msgstr "缓慢闪烁红色和黄色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:472
msgid "Current fault condition"
msgstr "目前故障状态"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:474
msgid "Calibration or CAN Conditions"
msgstr "校准或CAN状态"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:476
msgid "Flashing Red and Green"
msgstr "快速闪烁红色和绿色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:476
msgid "Calibration mode active"
msgstr "校准模式激活"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:478
msgid "Flashing Red and Yellow"
msgstr "闪烁红色或黄色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:478
msgid "Calibration mode failure"
msgstr "校准模式失败"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:480
msgid "Flashing Green and Yellow"
msgstr "闪烁绿色和黄色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:480
msgid "Calibration mode success"
msgstr "校准模式成功"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:482
msgid "Slow Flashing Green"
msgstr "缓慢闪烁绿色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:482
msgid "CAN ID assignment mode"
msgstr "CAN ID assignment mode"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:484
msgid "Current CAN ID (count flashes to determine ID)"
msgstr "当前的CAN ID（计数闪烁以确定ID）"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:486
msgid "Flashing Yellow"
msgstr "闪烁黄色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:486
msgid "CAN ID invalid (that is, Set to 0) awaiting valid ID assignment"
msgstr "CAN ID 无效（即设置为0）等待分配有效 ID "

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:491
msgid "Digilent DMC-60"
msgstr "Digilent DMC-60"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:496
msgid ""
"The DMC60C contains four RGB (Red, Green, and Blue) LEDs and one Brake/Coast"
" CAL LED. The four RGB LEDs are located in the corners and are used to "
"indicate status during normal operation, as well as when a fault occurs. The"
" Brake/Coast CAL LED is located in the center of the triangle, which is "
"located at the center of the housing, and is used to indicate the current "
"Brake/Coast setting. When the center LED is off, the device is operating in "
"coast mode. When the center LED is illuminated, the device is operating in "
"brake mode. The Brake/Coast mode can be toggled by pressing down on the "
"center of the triangle, and then releasing the button."
msgstr ""
"DMC60C包含四个RGB（红色，绿色和蓝色）LED和一个“制动/滑行CAL” LED。四个RGB "
"LED位于角落，用于指示正​​常操作期间以及发生故障时的状态。制动/滑行CAL "
"LED位于三角形的中心，该三角形位于外壳的中心，用于指示当前的制动/滑行设置。当中心指示灯熄灭时，设备将在惯性停车模式下运行。当中心LED点亮时，设备将以制动模式运行。按下三角形的中心，然后释放按钮，可以切换制动/滑行模式。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:498
msgid ""
"At power-on, the RGB LEDs illuminate Blue, continually getting brighter. "
"This lasts for approximately five seconds. During this time, the motor "
"controller will not respond to an input signal, nor will the output drivers "
"be enabled. After the initial power-on has completed, the device begins "
"normal operation and what gets displayed on the RGB LEDs is a function of "
"the input signal being applied, as well as the current fault state. Assuming"
" that no faults have occurred, the RGB LEDs function as follows:"
msgstr ""
"开机时，RGB "
"LED蓝色点亮并持续变亮。这持续约五秒钟。在此期间，电机控制器将不会响应输入信号，也不会启用输出驱动器。初始上电完成后，设备开始正常运行，并且RGB "
"LED上显示的内容取决于所施加的输入信号以及当前故障状态。假设未发生任何故障，则RGB LED的功能如下："

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:501
msgid "PWM Signal Applied"
msgstr "应用PWM信号"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:503
msgid "No Input Signal or Invalid Input Pulse Width"
msgstr "没有输入信号或无效的输入脉冲宽度"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:503
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:520
msgid ""
"Alternate between top (LED1 and LED2) and bottom (LED3 and LED4) LEDs being "
"illuminated Red and Off."
msgstr "顶部（LED1和LED2）和底部（LED3和LED4）之间交替显示红色和熄灭的LED。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:506
msgid "Neutral Input Pulse Width"
msgstr "中性输入脉冲宽度"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:506
msgid "All 4 LEDs illuminated Orange."
msgstr "所有4个LED均亮橙色。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:509
msgid "Positive Input Pulse Width"
msgstr "正输入脉冲宽度"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:508
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:528
msgid ""
"LEDs blink Green in a clockwise circular pattern (LED1 → LED2 → LED3 → LED4 "
"→ LED1). The LED update rate is proportional to the duty cycle of the output"
" and increases with increased duty cycle. At 100% duty cycle, all 4 LEDs are"
" illuminated Green."
msgstr ""
"LED呈顺时针圆形闪烁绿色（LED1→LED2→LED3→LED4→LED1）。 "
"LED更新速率与输出的占空比成正比，并随着占空比的增加而增加。在100％占空比下，所有4个LED均呈绿色亮起。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:513
msgid "Negative Input Pulse Width"
msgstr "反输入脉冲宽度"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:512
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:531
msgid ""
"LEDs blink Red in a counter-clockwise circular pattern (LED1 → LED4 → LED3 →"
" LED2 → LED1). The LED update rate is proportional to the duty cycle of the "
"output and increases with increased duty cycle. At 100% duty cycle, all 4 "
"LEDs are illuminated Red."
msgstr ""
"LED以逆时针圆形模式闪烁红色（LED1→LED4→LED3→LED2→LED1）。 "
"LED更新速率与输出的占空比成正比，并随着占空比的增加而增加。在占空比为100％时，所有4个LED均亮红色。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:518
msgid "CAN Bus Control State"
msgstr "CAN总线控制状态"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:520
msgid "No Input Signal or CAN bus error detected"
msgstr "未检测到输入信号或CAN总线错误"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:522
msgid ""
"No CAN Control Frame received within the last 100ms or the last control "
"frame specified modeNoDrive (Output Disabled)"
msgstr "在最近的100ms或指定的 modeNoDrive 最后一个控制帧内未接收到CAN控制帧（输出禁用）"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:522
msgid ""
"Alternate between top (LED1 and LED2) and bottom (LED3 and LED4) LEDs being "
"illuminated Orange and Off."
msgstr "顶部（LED1和LED2）和底部（LED3和LED4）之间交替显示橙色和熄灭的LED。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:525
msgid ""
"Valid CAN Control Frame received within the last 100ms. The specified "
"control mode resulted in a Neutral Duty Cycle being applied to Motor Output"
msgstr "最近100毫秒内收到的有效CAN控制帧。指定的控制模式导致中性占空比应用于电机输出"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:525
msgid "All 4 LEDs illuminated solid Orange."
msgstr "所有4个LED均呈橙色常亮。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:528
msgid ""
"Valid CAN Control Frame received within the last 100ms. The specified "
"control mode resulted in a Positive Duty Cycle being Motor Output"
msgstr "最近100毫秒内收到的有效CAN控制帧。指定的控制模式导致正占空比为电动机输出"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:531
msgid ""
"Valid CAN Control Frame received within the last 100ms. The specified "
"control mode resulted in a Negative Duty Cycle being Motor Output"
msgstr "最近100毫秒内收到的有效CAN控制帧。指定的控制模式导致负占空比为电机输出"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:536
msgid "Fault Color Indicators"
msgstr "故障颜色指示灯"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:538
msgid ""
"When a fault condition is detected, the output duty cycle is reduced to 0% "
"and a fault is signaled. The output then remains disabled for 3 seconds. "
"During this time the onboard LEDs (LED1-4) are used to indicate the fault "
"condition. The fault condition is indicated by toggling between the top "
"(LED1 and LED2) and bottom (LED3 and LED4) LEDs being illuminated Red and "
"off. The color of the bottom LEDs depends on which faults are presently "
"active. The table below describes how the color of the bottom LEDs maps to "
"the presently active faults."
msgstr ""
"当检测到故障情况时，输出占空比降至0％，并发出故障信号。然后，输出将保持禁用状态3秒钟。在此期间，板载LED（LED1-4）用于指示故障情况。通过在顶部的LED（LED1和LED2）和底部的LED（LED3和LED4）之间切换来指示故障状态，这些LED呈红色亮起并且熄灭。底部LED的颜色取决于当前正在激活的故障。下表描述了底部LED的颜色如何映射到当前活动的故障。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:541
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:541
msgid "Over Temperature"
msgstr "过高温度"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:541
msgid "Under Voltage"
msgstr "电压不足"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:543
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:545
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:547
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:547
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:643
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:645
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:647
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:647
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:666
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:668
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:670
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:670
msgid "On"
msgstr "激活"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:547
msgid "Cyan / Aqua"
msgstr "青色/水色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:551
msgid "Break/Coast Mode"
msgstr "中断/滑行模式"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:553
msgid ""
"When the center LED is off the device is operating in coast mode. When the "
"center LED is illuminated the device is operating in brake mode. The "
"Brake/Coast mode can be toggled by pressing down on the center of the "
"triangle and then releasing the button."
msgstr ""
"当中心指示灯熄灭时，设备将以惯性停车模式运行。当中心LED点亮时，设备将以制动模式运行。按下三角形的中心然后释放按钮可以切换制动/滑行模式。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:556
msgid "Venom Motor Controller"
msgstr "Venom电机控制器"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:562
msgid "Mindsensors SD540B (PWM)"
msgstr "Mindsensors SD540B (PWM)"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:569
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:590
msgid "Power LED"
msgstr "电源LED"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:569
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:590
msgid "Power is not supplied"
msgstr "没有电源供应"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:571
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:592
msgid "Power is supplied"
msgstr "供电"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:573
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:594
msgid "Motor LED"
msgstr "电机LED"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:573
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:594
msgid "Forward direction"
msgstr "前进方向"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:575
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:596
msgid "Reverse direction"
msgstr "倒车方向"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:577
msgid "PWM Signal LED"
msgstr "PWM信号LED"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:577
msgid "No valid PWM signal is detected"
msgstr "检测不到有效PWM信号"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:579
msgid "Valid PWM signal is detected"
msgstr "检测到有效PWM信号"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:583
msgid "Mindsensors SD540C (CAN Bus)"
msgstr "Mindsensors SD540C (CAN 总线)"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:598
msgid "CAN Signal LED"
msgstr "CAN信号LED"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:598
msgid "Blinking quickly"
msgstr "快速闪烁"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:600
msgid "Connected to the roboRIO and the driver station is open"
msgstr "连接到roboRIO和开启Driver station"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:604
msgid "REV Robotics Servo Power Module"
msgstr "REV Robotics Servo 电源模块"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:611
msgid "Status LEDs"
msgstr "指示LED"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:613
msgid ""
"Each channel has a corresponding status LED that will indicate the sensed "
"state of the connected PWM signal. The table below describes each state’s "
"corresponding LED pattern."
msgstr "每个通道都有一个对应的状态LED，该LED将指示已连接的PWM信号的检测状态。下表描述了每个状态的相应LED模式。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:616
msgid "State"
msgstr "状态"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:616
msgid "Pattern"
msgstr "模式"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:618
msgid "No Signal"
msgstr "无信号"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:618
msgid "Blinking Amber"
msgstr "橙黄色闪烁"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:620
msgid "Left/Reverse Signal"
msgstr "左/反向信号"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:622
msgid "Center/Neutral Signal"
msgstr "中间/中性信号"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:622
msgid "Solid Amber"
msgstr "稳定的橙黄色"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:624
msgid "Right/Forward Signal"
msgstr "右/前信号"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:627
msgid ""
"6V Power LED off, dim or flickering with power applied = Over-current "
"shutdown"
msgstr "接通电源后，6V电源LED熄灭，暗淡或闪烁=过电流关闭"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:630
msgid "Spike relay configured as a motor, light, or solenoid switch"
msgstr "峰值继电器配置为电机、照明或电磁开关"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:637
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:660
msgid "**Inputs**"
msgstr "**输入**"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:637
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:660
msgid "**Outputs**"
msgstr "**输出**"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:637
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:660
msgid "**Indicator**"
msgstr "**指示器**"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:637
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:660
msgid "**Motor Function**"
msgstr "**马达功能**"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:639
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:662
msgid "**Forward (White)**"
msgstr "**前进（白色）**"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:639
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:662
msgid "**Reverse (Red)**"
msgstr "**倒车（红色）**"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:639
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:662
msgid "**M+**"
msgstr "**M+**"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:639
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:662
msgid "**M-**"
msgstr "**M-**"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:641
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:641
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:643
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:645
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:664
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:664
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:666
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:668
msgid "GND"
msgstr "GND"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:641
msgid "Off/Brake Condition (default)"
msgstr "关/制动状态（默认）"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:643
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:645
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:647
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:647
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:666
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:668
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:670
#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:670
msgid "+12v"
msgstr "+12v"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:643
msgid "Motor rotates in one direction"
msgstr "电机向一个方向旋转"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:645
msgid "Motor rotates in opposite direction"
msgstr "电机反向旋转"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:647
msgid "Off/Brake Condition"
msgstr "关/制动状态"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:650
msgid ""
"'Brake Condition' refers to the dynamic stopping of the motor due to the "
"shorting of the motor inputs. This condition is not optional when going to "
"an off state."
msgstr "“制动状态”是指由于电动机输入短路而导致的电动机动态停止。进入关闭状态时，此状态不是可选的。"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:653
msgid "Spike relay configured as for one or two solenoids"
msgstr "峰值继电器配置为一个或两个螺线管"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:664
msgid "Both Solenoids Off (default)"
msgstr "两个电磁阀均关闭（默认）"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:666
msgid "Solenoid connected to M+ is ON"
msgstr "连接到M +的电磁阀为ON"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:668
msgid "Solenoid connected to M- is ON"
msgstr "连接到M -的电磁阀为ON"

#: ../../frc-docs/source/docs/hardware/hardware-basics/status-lights-ref.rst:670
msgid "Both Solenoids ON"
msgstr "两个电磁阀都打开"
